依家d 90後真係無家教，借左佢小小野，我唔小心整爛左小小，佢竟然叫我賠錢......

話說琴日我見到我同事換左新電話 (iPhone XS Max 512GB)，

我見佢部電話得幾個Default apps，我諗應該岩岩開機無耐，

咁我咪問佢借黎玩下(小妹用緊小米，考慮緊換唔換)，

咁佢都唔係幾好意思拒絕我，

咁佢就將部電話「暫借」咗畀我一個上午！

咁我食完下午茶之後咪比番部電話佢！

點知佢發現了鏡頭裂左小小，有一道花痕！

佢走黎問我點解會咁，

我諗應該係食Lunch果陣大大力撞左落張枱到(祼機)，

我咪答佢「鬼知咩，好忙」之後叫佢唔好阻住我，

點知岩岩條友Whatsapp我叫我賠番錢(Total HK$ 788; 佢有買applecare)

乜依家d人咁無家教，整爛左小小姐，

咁厚面皮問人賠錢......

痴撚線

真係豈有此理

開始要改00後啦

道歉時露出胸部la

條友都應該係好小家果d人黎，

幾蚊車錢都會問公司camp！

豬sir公司仲未有00後

Jose mourinho out

豬蛇好波

食唔食太二酸菜魚??

好撚悶呀又90後 1/10

叫樓主賠果少少錢真係好無禮貌，擺明睇唔起樓主，應該直接叫樓主賠翻部先係架嘛

零分 重作

一開始唔貪新鮮問人借咪咩事都冇

借黎用下姐

借得比人就預左收唔到番
依家爛左小小未算好彩
咁小家 依家d 90

買得起iph又俾唔起嗰少少錢，90後真係養不熟，撐豬蛇

佢唔買部新iph人地點會問佢借，90後真係活到八十歲都係咁幼稚

有機會，想搵我笨

Ching Ho ball

呢條撚樣成日作故仔
勿認真

真人真事

屌，你個死老野，你好快d 賠錢，唔係我實報警告鳩你

係，正如人地問我借紙巾我都唔會問人拎番啦

日日係度岀依d post
到底你考到正苦工未？

咁爛法 賠新好正常
唯有你要番佢部舊機

Ching認錯人

搞撚錯呀？賠佢老母牙

Ching講得好

咁緊係要賠啦
用你部同佢交換啦

甘能小家都有

佢整完交換我OK架

CHING講得好

天氣好能凍呀

小乜春妹

有咩問題

1/10

痴撚線 擺明佢自己整爛左黎陰你
係我就告佢誹謗

今日10月6號

佢借得比你就唔打算要返(應該係想呃樓豬美色
點知你還返比佢咪嬲嬲豬諗計屈你錢

ching 識玩

唔係掛，早知唔還

又係呢啲引戰post
悶唔悶啲呀

又係呢啲回覆
悶唔悶啲呀

賠錢俾人啦你

用緊小米邊款

小米8

Good Taste ar 清

借部機畀佢見識下，睇下佢重夠唔夠膽叫你賠

我買呢部機有73.5%係因為52凡